
                      Es divertida y un poco guarrilla....pero en mi lugar prefiero la 1.Me habría encantado quedarme con aquel mono, me habría hecho grandes favores.Zach, el gordete muy gracioso. Super divertida!! Y recomendable.
        
            